有無巴絲讀薄扶林官立小學

想問下有無人係讀96-98
想搵下有無d相可以share因為自己無乜

廢野黎......